假設美國冇打算出兵打爆共產黨，而係以制裁既方式迫撚到共產黨跪低，大家覺得共產黨幾多年後先會跪？

如題

iran?

無限年

以前中共冇科技都唔玩完（文革，六四），依家有科技監控連你微信講乜都detect到，根本冇叛亂可能

伊朗一直有其他國家輸血

如果得美國咁做，你死中共都未死。
配合埋英國，歐洲，日韓，印度都隨時用10年計

唔會跪

美國會跪

美國將由民主黨同共產黨共治

咁一定唔洗諗，中國如果頂唔住只會扮跪低跟住行返胡溫年代個套溫水煮青蛙，唔好唔記得呢一招其實已經差少少收埋台灣皮

係維尼佢急功近利先衰咗

等睇全球白色恐怖
過獨裁既日子

美國民主黨好快國民黨化

拜登係中共欽點既，點會反共？痴線

咁出MQ9隊冧話事嗰幾十人又點

89年經濟崩潰，貪污盛行，基層失去控制，意識形態混亂等等嘅前提下外國制裁都收唔到佢皮，宜家你想點制裁嚟收佢皮？

委內瑞拉都未跪低

出兵打佢消耗太多國力， 全力軍備競賽， 加經濟戰可以內部瓦解中共

中共已經控制美國傳媒，選舉，社交平台，抖音，黑命貴，荷李活，NBA，華爾街，政客，總統，聯合國，世衛，全世界邊個國家夠佢玩？

響最後一個支那人餓死之前都唔會跪
支那人會為黨奉獻一切直到最後一刻

有冇諗過用錯方式對付中共
美國係會輸
點解中共要跪

連草都無得食，蝗食蝗都未必跪

共產黨係會被人民推翻，外國應該唔會插手
除非某啲人多行不義，例如像恐怖組織領導咁
民主大國或者會發射忍者導彈取佢狗命

其實等於問二戰時
如果美國淨係制裁同埋譴責
有冇可能打贏納粹德國同埋日本

而家只係要一個爆發點去團結美國人就可以發爛反台， 左媒到時都要歸邊。
然後第一時間清洗國內共諜

鎖國唔會死，再嚟多次改開又嬴

咪講笑啦，共產黨有槍有炮有錢有核

佢如果輸就會全球攬抄

睇下呢個月會唔會嚇到佢囉，到下個月biden上任就成個美國都正式歸順

點解要打？你經過一個爆曬屎既屎坑，你會諗住打爆佢再起過個定唔理佢？

如果佢地識得沉著氣 慢慢搞, 就算係假開放或者叫做超慢開放,
大家都叫做開開心心搵到錢 一齊去東莞玩 咪最多屌9你開放慢, 到時咪快少少囉
係支那賺錢係支那使返多少, 直頭係一個大循環

咁你慢慢食個香港, 其他地方發展得七七八八 各類收入同產品都拉近左距離, 咁香港人自然向住支那四散搵錢
咁又真係無咩所謂, 咁慢既話應該就係50年不變之後既事黎

維尼真係一野隊爆左個以百年計既計劃

所以咪話要經濟戰同搞佢賺外匯既能力囉。
佢會自爆架啦， 支那就係一隻寄生蟲黎， 冇血吸就會自然死亡

新冷戰嘅模式，全面滲透哂你都仲懵懵下

射肉醬飛彈既可能性遠遠大過出兵

武肺都團結唔到美國人啦，個個將責任推俾侵，邊個話黎自大陸CNN,Twitter 立刻聲討，咪玩啦

晚清咁廢都百年啦，共產黨要兩倍時間

共產黨車大炮就叻
國企央行已被中空，去晒瑞士銀行
領導人冇錯係有錢，但國家就民不聊生

有7千萬人心水清， 阿祖有幾多人撐心照啦

美國國內咁多共諜，你未按製中南海一早知啦

唔駛假設，係100 %無可能，人哋無理由要犧牲自己國家軍人嘅性命嚟幫你換取自由

咁厚面皮 冇可能跪低啦

咪天真啦
照依家個勢 左膠，華爾街，矽谷為咗人仔爭住奶共
美國十年內跪返中共就有份

反正要捱餓既都係韭菜

吓 靠佢哋？？？
(突發）支那人正在狂賀黃之鋒周庭入獄

而家拜登贏左後有議員提出清算國內支持侵既人，完全係中共果套，7000萬人仲好，只要加強分化照樣玩殘玩死你美國。

瑞銀對付中共 其他富豪就會嚇到撤資
侵當選或者會 侵落選就唔會

你睇北韓玩左幾多年

佢唔夠時間去到2047，如果你俾佢後生2 30年佢可能會忍

條問題好闊, 首先你假設咗會制裁, 但無講制裁力度
如果制度力度=0 , 基本上無效果, 或者近乎無效果
例如制裁林奠, 中共不痛不癢

如果制裁力度超大, 先有討論價值, 但首要係, 力度有幾大先? 全球聯盟抗共? 所以先要解決呢個問題, 先可以討論下一步

另外, 個人認為, 中共會唔會解體, 並唔係美國制唔制裁, 呢個咁單一既力量, 我認為, 美國只係輔助, 要中共真正解體, 係要靠人民
包括中國人+香港人

所以, 宣傳只有靠外國, 根本係戇鳩

P.S 純學術討論

拜登做總統咪唔洗跪

最後美國畀Biden管
變美利堅共和國
中國又成最大贏家

你睇佢地個個對侵恨之入骨就知點解，阻住班大爺奶共奶人民幣

本身前人韜光養晦就預咗會有後人一野爆seed

其實中共只要將美國民主黨國民黨化就ok, 中國雖然上次輸左台灣，但今次贏左美國返黎，已經賺哂

國會民主黨大敗wor, 點清算呀

但冇諗過未草夠氣就爆

現實係拜登想幫共產黨含

根本普天之下唔會有國家可以打倒中國，核武已令中國可以無視一切西方法則同價值。

佢無得唔咁做.
維尼上位係中共唔同黨派傾唔掂, 見維尼ON99咁樣就放佢上去做扯線公仔
點知維尼一上位就話打貪同王岐山拉曬唔同派別既人,
佢亦都知佢得罪咁多人一退落來會死得好慘, 所以習種只有做皇帝, 維尼獨立, 唯一出路
做皇帝要威信, 要比黨入面支持者見佢做到其他人做唔到既野, 溫水煮蛙係人都得, 柒出國際既戰狼唔係個個夠膽做

跟本就起碼斬殺一件黨員先令到中共有機會跪

例如 王毅 栗戰輸

睇下加州個個自我感覺良好緊

你睇下北韓跪未?
再睇下有幾多人等撚住美國軟化就繼續奶共?

我肯定美國向商家跪,中國都未跪

暗中分化美國人人鬥人已經夠玩殘美國，今次BLM用抖音撥火都攪到美國大亂

其實已經唔少香港人北上做嘢，相比起以前。投資更加唔使講

出兵？即刻回敬你粒核彈啦

等解體

當年蘇聯又係解體先鬥唔到落去

一直硬都底都未蝕底過
做乜要跪？

伊朗自然死亡未

唔會跪

大飢荒都唔跪啦

新疆同青藏死晒先有機會

窮到北韓咁 金家都仲健在啦

點叫做跪低

伊朗 北韓 支那 圍爐做兄弟

終於有人講呢個

唯一可以令中共跪下係俄羅斯

中共有成10億奴隸，怕美國制裁？🤣

冇可能，除非清洗埋猶太人

咁係嘅，斷人米路等於殺人父母，班奶支資本家肯定搏命

打杖係唯一改變支那既方法
就算支那饑荒鎖國...人食人佢都唔會"跪"

2021年

公佈貪官在美資產都唔肯，仲講咩制裁

其實d5毛真係好on鳩

唔講美國會唔會出兵先

d5毛話美國出兵 中共會射核彈攬炒全世界

先唔好講佢比老美破壞曬d衛星等佢廢左個核彈發射功能

你睇以色列點用無人機炸伊朗核設施

成個基地比人炸左 個雷達仲on鳩鳩咁

果個仲要只係美國條 以色列

美國動真格出手 中共有能力反制？

大陸饑荒鎖國
消費能力低左
邊個去買iphone tsla?

跟本中共只係驚侵侵唔係怕美國

侵上台嘅位四年收支共皮
愛侵力都是這樣認為的

haha 望下伊朗同北韓

唔會跪，佢地重有歐洲同埋會等美國政府換人軟化

直接獵頭

點都唔跪, 因為仆街既係老百姓, 班權貴一定影響都無,最多出唔到國

未來4年係中共欽點既拜登做呀師兄

永不，無賴係要打過先認錯。

點會跪,十幾億人,經濟再差死再多人都唔會反共

好難幾百萬新疆人全球睇到唔做嘢，大廠又去開廠，eg tsla有錢就大哂

攬炒師維尼

除非個十四億垃圾識醒，否則唔使諗

制裁係前菜，咁大規模長期駐軍係亞洲，唔係為打杖唔通為興趣咩？同樣情況，英國佬明年派航母黎亞洲，逐日燒錢，如果係冇最終目標同埋需要使用航母執行的話，求其派兩隻驅逐艦黎做下樣咪得囉！

唔會無限年，因為太陽會膨脹

無限回血, 根本就係電鋸人既MKM

中聯辦會指美國是搬石頭砸自己腳 干涉中國主權 然後會話要制裁返美國

有生之年應該都唔會
最多都係冷戰
然後兩邊食兩家既就要take side

個屎坑就喺你屋企隔離
爆爆下會屎浸你屋企，你會唔理佢定拆咗佢？